其實LAC用心良苦想比LAL做西區冠軍

今日啞仔同PG入左24分都係PAY KOBE RESPECT